做人要識得感恩 要學識每日都諗下 自己生活所需係由邊個提供畀你？

全部都係我靠自己一手一腳賺取返黎
衣食住行 全部都係！！！！
點解要還 屌你老母🖕
真係好撚多謝我自己

真

你知佢分身係咩

又mon

0fun

有時空咗手想上水點知冇人，咁咪撳落你嗰度睇
你又一定要開post

佢係一定有開post㗎食雞先

不要灰心!每一個毒撚都係冠軍!

直頭係